要聞港聞 20201102 星期一 蘋果日報

要聞港聞 20201102 星期一 蘋果日報

建制派奪權主持內會釀混亂
警拘6立會議員 泛民：打壓議會抗爭

私人檢控遭干預 泛民原告變被告
建制派連環施襲 警方、律政司包庇

李宇軒妹首露面撐12港青
與海外人士拍片 促向中共施壓

紐約港人集會聲援「維尼」控訴北京惡行

偷渡後長留酒店 被捕扣旺角差館
曾接觸23警 內地妓女確診

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

7小時前
建制派奪權主持內會釀混亂 警拘6立會議員 泛民：打壓議會抗爭

7小時前
郭永健公眾席擲文件被捕

■楊岳橋指《特權法》原本目的是用作保護立法會議員，但如今卻淪為政權用作打壓民主派議員的武器。資料圖片
7小時前
特權法原意保護議員

6小時前
私人檢控遭干預 泛民原告變被告 建制派連環施襲 警方、律政司包庇

■尹兆堅當日被建制派推跌受傷，需由擔架床送院。
7小時前
黃碧雲僅舉牌叫口號

■民主派議員在主席台前抗議時，黃定光一度向許智峯出手。
7小時前
未收被捕通知 許智峯：放馬過來

■朱凱廸嘗試突破防線不果遭扯走。
6小時前
西環集中營：港府大龍鳳或觸發泛民總辭

7小時前
李宇軒妹首露面撐12港青 與海外人士拍片 促向中共施壓

7小時前
紐約港人集會聲援「維尼」控訴北京惡行

■多名劏房租戶出席論壇，要求設立租務管制。
7小時前
租管小組論壇 劏房戶促踢走業主代表

6小時前
偷渡後長留酒店 被捕扣旺角差館 曾接觸23警 內地妓女確診

7小時前
衞生署帶走東方泛達三住客

■八人到銀礦灣海景渡假樂園Staycation，兩人中招，當中女患者疑再傳給親友，引爆三條傳播鏈。
7小時前
八人銀礦灣Staycation 引爆三條傳播鏈

海景渡假樂園
7小時前
酒店疏散 梅窩遊人稱擔心

■胡定旭出任董事長的華昇診斷中心已率先入標。
7小時前
華昇入標爭社區檢測大餅 為期三個月 胡定旭：價格拭目以待

■盧寵茂（圓圖）指港人到港大深圳醫院覆診，不一定會由香港醫生應診。資料圖片
7小時前
港人深院覆診 大陸醫生大陸藥

■倫智偉（右）指有院舍記錄不檢測員工的姓名，對員工造成壓力。資料圖片
7小時前
社署施壓 社工投訴被迫檢測

■確診武肺的中聯辦男職員10月初曾由深圳免檢疫入境。資料圖片
7小時前
中聯辦確診員工疑誤導衞署

7小時前
蘋論 ：林鄭訪京乞援形同「飲鴆止渴」（盧峯）

■邱騰華昨指旅遊業不能依靠公帑補貼。
6小時前
旅遊氣泡每日一機 月底赴星免隔離 邱騰華：視乎情況增減航班

■現時抵港旅客必須接受衞生署的深喉唾液測試。資料圖片
7小時前
衞署誤導做新檢測 旅客白等轟造數

■賞你遊行程包括一頓海鮮午餐，提供揚州炒飯等七款食物。
7小時前
賞你遊去星光大道 團友冇癮

■飲食業呼籲政府推行積極防疫措施，而非限制經營。資料圖片
7小時前
限聚放寬 食肆生意回升九成

羅致光
6小時前
保就業結束 恐僱主「換血」勞處空缺增 羅致光奢談復蘇

■羅致光稱疫情放緩下勞工巿場有穩定迹象，被張麗霞反駁指太樂觀；圖為日前勞工處招聘會。資料圖片
7小時前
兩成畢業青年疫下冇工開

■李傲然批評明愛說法前後不一，更圖推卸責任予當事人。
7小時前
向晴軒洩密 賴受害人提供私隱

■313號火車卡經修復後，5月底從長沙灣船廠運出。政府新聞處圖片
7小時前
百年火車卡修復 艱辛運送60公里

7小時前
江湖滾熱辣（尊子）

■設計師期望藉手機桌布提醒大家繼續關注被送中的12港人。
7小時前
隔牆有耳：12設計師炮製手機桌布 為黑獄12人燃亮光 （李八方）

何君堯
7小時前
隔牆有耳：面臨DQ律師資格 何君堯：英政府損失（李八方）

■日本政府看重香港尤其是金融方面的人才，希望可以吸納到日本發展。資料圖片
6小時前
加入執政黨團隊 爭取簡化手續 港移民助人才遷日

■鄺家恆（右）及片山皋月（中）緊密合作，希望幫助港人到日本發展，圖左為日本國際貨幣基金組織前執行董事小手川大助。受訪者提供圖片
6小時前
企業推英文交流易適應

■天文台儀器昨故障，網頁一度顯示跑馬地分區氣溫低至5.2℃。
7小時前
天文台壞儀器 跑馬地驚現5℃

7小時前
「12不只是數字」？連數字都不是！（長平）

7小時前
莫因美大選撕裂香港社會（鍾劍華）

7小時前
接觸政策是利益集團招牌（劉細良）

7小時前
世道人生：事實就是真理（李怡）

7小時前
美國姓資姓社的世紀大選（賀江兵）

7小時前
歡迎投稿

7小時前
蘋果會客室

「蘋果日報慈善基金」為茂叔所籌得的善款已用盡，但近日醫生建議他再注射多三針，希望能夠改善及穩定他的視力。請善長繼續支持茂叔。
7小時前
蘋果基金｜眼疾老棋手再打眼針 盼光明總會出現

============

最Hit

10小時前
張竹君丈夫病情好轉 感謝教友代禱 網民留言：祝君安好

9小時前
內地人臉識別氾濫 3D頭套破解系統 港專家：附加其他技術加強保安

3小時前
嚴重抑鬱｜70歲老父配28歲智障母 港女遭欺凌家暴「我再無喜怒哀樂，不再恨了。」

3小時前
國泰大裁員｜末代空姐空少訴心聲「靚女唔等於係雞！」不道德新合約$10,800底薪兼變頂薪「高層減一年前線減一世！」

8小時前
呂珊親揭四大傳聞真偽 拆解99磅皮包骨要着兩條褲之謎

9小時前
香港造字匠3｜渠王墨寶拍得住九龍皇帝 專揀旺位半粒鐘寫完即閃：「成個地球都畀我畫過喇！」

熱帶風暴艾莎尼，估計進入香港400公里範圍內。
20分鐘前
雙風暴｜天鵝估計掠過 艾莎尼直逼進入400公里範圍
事主倒地被扯頭髪。fb馬路的事討論區截圖

1小時前
街頭爭執被推跌 男子險被捲入巴士車底

8小時前
港區決賽丨落選港姐蔡小蝶封后 張玥冇份三甲不滿：不是客觀原因

============